今日五點前NOW唔就剪警黑片段回應，應該發起全城cut live

Tvb作為免費台都要受制裁被罷睇
now同樣唔能夠報導事實，更有包庇隱瞞警黑勾結之嫌，
仲要人比錢你睇？

今日五點前冇仼何回應，發起全民cut now

自推

1

覆咗，出埋七分鐘片

【足本重溫】消失的7分鐘

2

ok原來係我miss左，由個post沉

FB咁仆街? 可以同人剪埋片?

人地咪覆左囉，高級D啦

瞓撚醒未

人地係比FB剪唔係佢自己剪呀P牌仔

咪咁惡啦